# Домашнее задание к лекции 3.3 «Пространства имен, перегрузка и встроенные интерфейсы и классы»

1. Распишите свое понимание пространства имен. (Представьте, что вас спрашивают на собеседовании).
2. Распишите свое понимание исключений (Exception) и зачем они нужны. (Представьте, что вас спрашивают на собеседовании).
3. Сделайте класс Товар из прошлого ДЗ абстрактным суперклассом для всех остальных классов.
4. Придумайте свое пространство имен (для всех классов), распределите все классы и интерфейсы по директориям и напишите свой `autoloader`.
5. Опишите класс Корзина, в который можно передавать любой товар. Опишите у корзины нужные свойства и методы. Например, метод получения суммы заказа, удаление товара из корзины и т.д.
6. Опишите класс Заказ, который создается на основе Корзины и имеет методы для оформления и печати (вывода на экран) информации о заказе.

## Дополнительное задание:
Использовать исключения для некорректной логики. Например, у товара нет цены и в корзину такой товар не должен попасть.